珍珠奶茶啲奶茶飲完之後仲會唔會食埋啲珍珠？

最近見個friend飲完之後唔會吮埋啲珍珠 但我自己就一定會食哂先扔嘅 齋食珍珠都好正囉 尤其係個口感
所以想知道各位巴絲會唔會食埋

食埋啲珍珠唔好蹝
冇奶茶 齋食珍珠做乜鳩

投你老母

剩食珍珠唔飲奶茶

都幾爽

我覺得要視乎啲珍珠正唔正 ，飲開天仁茗茶嘅珍珠又彈又好食 點都食埋佢

至於嗰啲咩貢茶喜茶啲珍珠食粒泥膠咁就算了

利申：天仁打手

我會食埋d白色珍珠

Push